# 【稳定好用】五款适用于windows电脑和安卓苹果手机的永久免费VPN梯子软件，方便快捷

**有没有一款永久免费的VPN梯子软件，能同时用在windows电脑，MAC电脑以及安卓和苹果手机上？给大家分享五款多平台兼容适用，并且稳定安全输出的免费梯子软件，不管你手头是用的什么设备，都可以使用它们，而且网速足够快，线路质量足够优秀。**

## 一、Westworld：免费的windows电脑和安卓苹果手机梯子

网址：[https://xbsj6285.com/i/art047](https://xbsj6285.com/i/art047)

![免费手机梯子](https://s2.loli.net/2023/01/18/1xzSVW6XjyHrmNl.png)

简介：Westworld是一款兼容全平台的免费梯子软件，也是新手老手都能适用的爬墙梯子，不管你之前有没有科学上网的经历，都能在短时间内学会上手，并且开始畅游全球网络。平台支持中英双语，可以在首页页眉的语言选择处进行自由切换，同时支持用临时邮箱注册，注册成功后可以获得三天的免费使用时间，到期后再换一个邮箱注册即可，整个过程只需要几十秒。

Westworld后台线路很优秀，全部都是IEPL专线，并且拥有100+的节点可以选择，涵盖全球多个地区。一个账号支持登录多台设备。后台线路支持解锁Netflix等流媒体观看权限，网速也非常快，在本地宽带100M的前提下，4K超高清视频可以无卡顿超前缓冲，而且对于游戏加速功能支持的也不错，可以作为游戏加速器使用。

在其主页点击【注册】按钮之后，会进入注册页面，这时候的邮箱输入框只需要输入临时邮箱，再设置密码即可使用。进入网站后，点击左上角的【客户端下载选项】，选择对应的系统客户端下载即可，目前后台支持的系统有，windows，Macos，安卓，苹果，Linux以及路由器等，很全面。

如果你不知道怎么获取临时邮箱，可以直接百度或谷歌搜索【临时邮箱】四个字，这类资源非常丰富，完全不用担心找不到临时邮箱的问题。

Westworld以服务器资源优秀和网络速度快而著称，如果你热衷观影，bt下载，图文浏览等娱乐方式，那么这个免费梯子VPN一定会给你惊喜。

## 二、Strong （最新崛起于欧美的免费VPN）
![免费电脑梯子](https://s2.loli.net/2023/01/18/e12AtYi5loXSWML.png)

简介：Strong是欧美地区运营商发布的一款免费VPN梯子工具，同样适用于windows电脑以及手机等多平台，相对于美区老牌梯子运营商Express和Nord而言，StrongVPN的价格比较低，但是性能却很强，这也打造了大家对它性价比高的印象。

因为诞生比较晚，所以站在很多老牌厂商的肩膀上，它有许多新功能，且服务器分散在全球的60多个国家地区，支持同时十二台设备进行连接使用。

解锁流媒体等功能不谈，Strong肯定是有的，除此之外，它还采取无日志运营，不会记录用户任何的使用数据，在全球超过8000台服务器，也让它拥有很强的抗灾能力。

## 三、AtlasVPN（每月发放10GB免费流量）
![,免费梯子ssr节点v2ray节点](https://s2.loli.net/2023/01/18/l94x5nMjPgTom1N.png)

简介：AtlasVPN也是总部位于美国的一家VPN运营商，同样支持windows，Andriod，ios，Macos等多平台系统 使用，网速流畅，而且在使用过程当中不会出现任何烦人的干扰广告，使用下来给我最大的感受是不比市面上任何一款付费的梯子工具差。这对于一款免费的梯子软件而言，已经是非常可贵了。

同样，Atlas也可以解锁流媒体等视频功能，加密这块儿也做的非常不错，在全球部署了数百台服务器，所以用户在任何地区都可以选择到高速线路。

Atlas对于用户的免费策略是每个月发放10GB的免费流量，不叠加，当月用完当月清零，且是一次性发放，对于用户而言，这一点就很方便，一次性用完10GB流量，足够支撑很多天的工作生活，作为备用梯子放着，还能用来以备不时之需。


## 四、Privado（每月发放10GB流量）

![免费的VPN](https://s2.loli.net/2023/01/18/dp4IPjw6e1KY97M.png)

简介：Privado在整个行业当中也算是比较优秀的一款免费梯子软件，同样支持电脑手机全平台，并且所有的安全标准制定都按照同行业的标准规范执行，它支持十个设备同时在线，能够让用户分享给朋友和家庭使用。

Privado和Atlas一样，每个月也发放给用户10GB的免费流量，两款软件配合使用，等于每个月能够有20GB的免费流量额度，不过和Atlas不同的是，Privado的免费版本在线路质量的选择上会对用户做出限制，免费版本的Privado只提供十二条线路给用户选择，但即使如此，也能够满足工作生活中的大部分使用场景。

Privado一直是我的备用软件里的常驻客，因为其有使用简单，功能强大，上网速度快并且没有烦人广告等优点。其实相对于一个老牌梯子软件而言，Privado诞生和运营时间还太少，但是作为一款梯子软件来使用它，会发现它的表现并不比任何一家老牌运营厂商差。

## 五、Psiphon（大学实验室开发的开源翻墙工具）

![免费的翻墙软件](https://s2.loli.net/2023/01/18/MXHSokuWLsg8aKp.png)

简介：Psiphon是加拿大多伦多大学公民实验室开发的开源翻墙工具，其背景决定了它一开始的性质就是免费安全无毒的，也是一款非常老牌的梯子软件。早期的Psiphon只有手机版本，那会儿的名字还叫赛风，后期更名为Psiphon，并且增加了windows等多平台系统客户端，但其免费的性质一直延续了下来。

下载安装Psiphon后，会默认为你选择一条距离最近的服务线路，不需要再去手动选择。

不过遗憾的是，可能因为公益性质，Psiphon团队对线路成本控制的很严格，网速并不是很快，并且传输速度限制在2M以内。但根据我实际测试下来，其速度应该是高于2M的，至少观看视频浏览图文等并不会感受到和其他梯子软件有明显的差异。

唯一的遗憾是使用Psiphon不能解锁Netflix等流媒体，但是观看Youtube等视频网站并不会受到影响。Psiphon还有一个专业版本，不免费，所以在这里就不多加赘述了，总而言之，Psiphon作为一款备用的免费梯子软件还是很不错的。

**这五款免费的VPN梯子软件，能在windows电脑和安卓苹果手机上同时使用，并且支持一个账号多设备同时登录，每个梯子软件都可以尝试一下，根据个人的使用习惯和频次，选择合适的，或者像我一样全都收入囊中，选择一款作为主力梯子软件，其他的作为备用梯子软件即可。**
